以史為鑒！聽日或有大量泛民洗板叫人解散！

根據2014年9月30日夜晚經驗,
會有大批泛民及一眾白痴叫人唔好衝金紫荊,
係警力最薄弱, 最關健, 最有可能掟晒共產黨落大海時,
一大堆豬玀有組織洗板

又和平最大武器, 又小組討論, 又要比臉共產黨, 又升旗要尊重...

大家總之有心理準備, 泛民呢堆仆街總係關健時候出賣香港

泛民冚家剷

根本班友就斯德哥爾摩症候群

咁升級都要預先有計劃掛

宜家先留意到中間條撚樣著拖鞋

要唔要交比你APPROVE?

ON

唔洗, 但冇planning人地冇準備, 成功率更低

嘥GAS

佔領金鐘、佔領旺角同佔領銅鑼灣, 邊撚有PLAN？

時機成熟, 群眾自發

你佔中D-DAY討論咗2年, 最尾咪一事無成, PLAN條柒

但係就係經過佔領, 差佬有曬經驗呢

你諗住升級, 但做d咩?